一人N個高級d 嘅過年說話

磚：
不要說"豬年快樂"
試著說"豚年快樂"

不要說"龍馬精神"
試著說"人狗精神/人貓精神" (視乎條友養咩）

仲有冇？

你都on撚9

到底有幾on9先會講得出人狗精神
同埋想問下呢句有咩咁高級？

又係搏咀post?

我真係恭喜你啊

豚 同 豬是有分別的

不要說 定要說

豚同猪有分別咋下話

大紅燈籠高高掛

豚係ブタ、猪係イノシシ

我除咗講恭喜之外，都唔知應該講乜嘢好

做乜撚野